[冬昕遊戲台]懷舊mode.啟動(GBA惡魔城1+2+3)

[冬昕遊戲台]真‧子時地獄極‧霸頻道(惡魔城)

真‧子時地獄極‧霸頻道 之 重新啟動

冬昕做埋Youtuber 啦, 入黎睇下同subscribe 啦

致兄弟
冬昕上知天文, 下知地獄,
想搵人吹水, 你仲有得揀咩!?

地獄使者莊冬昕 謹啟

走台狗

又走台